屌奶星，睇左半個鐘老表已經笑到停唔到

d抽水位真係好撚正
王祖藍不愧為亞洲第一笑匠

真係咁好笑

笑到我食緊飯都噴晒飯

笑到停唔到 一邊笑一邊回po

越辣越愛笑到我噴水

笑撚到我

好耐冇見過咁高汁既節目

睇返上面d留言 留意到笑嘅都係弱智

王祖藍>>>>>>>>>>>牙fred

抄周星馳抄到

2個唔同範疇

你笑到人格分裂

笑到me哮喘

屌阿bob一出場笑到成層都聽到

ching狗黎?

Agger
笑到失禁，媽媽鬧緊我

呢句真

Ching 冷靜啲 我怕你大結局笑到入院

無線d小品劇真係特別好睇

我怕我未到大結局已經笑死左

笑4

Curry ng

呢個先好笑

笑到我有大腸癌

藍哥>>>>>>>>>>>>>>>>>>>星爺

38正皮

系 叫左老母以後唔洗煮我飯

我自己識噴

系你老母

到底有幾低質嘅人先會睇cctvb

你都有睇

笠水王

匡智學校都有email提供俾學生

垃圾。濕尻cctvb打手啦吊你老母

自己改名叫高天鷲夠膽死話睇cctvb嘅低質 想笑死人咩 話知你真心定假膠 咁撚戇鳩都講得出口

屌 唔記得睇

有龜頭bob係度，成套野即刻唔想睇

好好笑呀呀！！！！！

咪又係EYT式扮野搞笑囉

老婊：「畢業喇！」

波台狗又搞事

要睇電視先知？

睇愛回家好過啦

駁吾到
成班圍埋係度吠

今晚祖藍一出場肯定笑到d人胃抽筋

真係覺得王袓藍完全唔好笑

咁你咪姐係有睇過其中一幕 吠乜鳩啫

係你問題

我有151正皮，果然幫cc台講野就有正皮

垃圾支那畜蚟蛆藍

我都有負評

真他媽有才

屌 未睇已經笑到入左icu

牙mag

牙meg正到

情書

早男真係好有撚頭

牙bob係祖藍之後既亞洲第二笑匠

你第三

ching做乜係咁jer me?

你反joe

古惑寶

好撚型呀

錯啦，你先係第一笑匠

你邊位牙？

邊個？

欣怡

好mk